連登仔成功爭取...

警察下年集體加人工

警察全人：多謝大家